屌那星，王頴思(王姑娘)團隊有條新女好能正！

你加入埋熱狗同佢一齊派

我都想 . . . 🤤

ching不反Andy了？

好多義工靚女過議員

大圖呢

自己入王姑娘個page睇啦 順便like埋

人地2點收檔你就1:58先開post 屌你老母

廢事啲痴線佬去騷擾佢

屌呀 飛的都趕唔撚切 仆街

原來樓主俾佢攬住

樣衰

四年後踢走黃姑娘選佢

我屌你老母

大把人靚過佢啦
樓主係熱狗打手

圖定老母

係J都j慧中啦

ching食開咩級數?

游蕙禎

或者林明禎

全要

2個都係公廁

g